【1725】警察將中信橋上聚集的市民全驅趕離開，包括譚文豪、楊岳橋、何韻詩在內，群眾在橋末端與警方對峙中。

加油，立法會議員

光環要出動啦

over my dead body

楊岳橋

屌你老母啦搞我何韻詩
即刻衝緊嚟

push

推

型撚到

唔好再比佢地亂拉人要保人呀